# Article Annexe tableau n° 5

I. - A compter du renouvellement partiel de 2004, le tableau n° 5 annexé au code électoral et fixant la répartition des sièges de sénateurs entre les séries est ainsi rédigé :

<table>
<tbody>
<tr>
<td colspan="2" width="205">
<p align="center">SÉRIE A</p>
</td>
<td colspan="2" width="205">
<p align="center">SÉRIE B</p>
</td>
<td colspan="2" width="205">
<p align="center">SÉRIE C</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="6" width="614">
<p align="center">Représentation des départements</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="102">
<p>Ain à Indre</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">95</p>
</td>
<td width="102">
<p>Indre-et-Loire à Pyrénées-Orientales</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">94</p>
</td>
<td width="102">
<p>Bas-Rhin à Yonne</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">68</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="102">
<p>Guyane</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">1</p>
</td>
<td width="102">
<p>La Réunion</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">3</p>
</td>
<td width="102">
<p>Essonne à Yvelines</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">47</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="102"/>
<td width="102">
<br/>
</td>
<td width="102"/>
<td width="102">
<br/>
</td>
<td width="102">
<p>Guadeloupe, Martinique</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">5</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="102">
<br/>
</td>
<td width="102">
<p align="center">96</p>
</td>
<td width="102">
<br/>
</td>
<td width="102">
<p align="center">97</p>
</td>
<td width="102"/>
<td width="102">
<p align="center">120</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="6" width="614">
<p align="center">Représentation de la Nouvelle-Calédonie, des collectivités d'outre-mer et des Français établis hors de France</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="102">
<p>Polynésie française</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">1</p>
</td>
<td width="102">
<p>Nouvelle-Calédonie</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">1</p>
</td>
<td width="102">
<p>Mayotte</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">2</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="102">
<p>Iles Wallis-et-Futuna</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">1</p>
</td>
<td width="102">
<p>Français établis hors de France</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">4</p>
</td>
<td width="102">
<p>Saint-Pierre-et-Miquelon</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">1</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="102">
<p>Français établis hors de France</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">4</p>
</td>
<td width="102"/>
<td width="102">
<br/>
</td>
<td width="102">
<p>Français établis hors de France</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">4</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="102">
<p>Total</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">102</p>
</td>
<td width="102">
<br/>
</td>
<td width="102">
<p align="center">102</p>
</td>
<td width="102"/>
<td width="102">
<p align="center">127</p>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>

II. - A compter du renouvellement partiel de 2008, le tableau précité est ainsi rédigé :

<table>
<tbody>
<tr>
<td colspan="2" width="205">
<p align="center">SÉRIE A</p>
</td>
<td colspan="2" width="205">
<p align="center">SÉRIE B</p>
</td>
<td colspan="2" width="205">
<p align="center">SÉRIE C</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="6" width="614">
<p align="center">Représentation des départements</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="102">
<p>Ain à Indre</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">103</p>
</td>
<td width="102">
<p>Indre-et-Loire à Pyrénées-Orientales</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">94</p>
</td>
<td width="102">
<p>Bas-Rhin à Yonne</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">68</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="102">
<p>Guyane</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">2</p>
</td>
<td width="102">
<p>La Réunion</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">3</p>
</td>
<td width="102">
<p>Essonne à Yvelines</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">47</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="102"/>
<td width="102">
<br/>
</td>
<td width="102"/>
<td width="102">
<br/>
</td>
<td width="102">
<p>Guadeloupe, Martinique</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">5</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="102">
<br/>
</td>
<td width="102">
<p align="center">105</p>
</td>
<td width="102">
<br/>
</td>
<td width="102">
<p align="center">97</p>
</td>
<td width="102"/>
<td width="102">
<p align="center">120</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="6" width="614">
<p align="center">Représentation de la Nouvelle-Calédonie, des collectivités d'outre-mer et des Français établis hors de France</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="102">
<p>Polynésie française</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">2</p>
</td>
<td width="102">
<p>Nouvelle-Calédonie</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">1</p>
</td>
<td width="102">
<p>Mayotte</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">2</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="102">
<p>Iles Wallis-et-Futuna</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">1</p>
</td>
<td width="102">
<p>Français établis hors de France</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">4</p>
</td>
<td width="102">
<p>Saint-Pierre-et-Miquelon</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">1</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="102">
<p>Français établis hors de France</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">4</p>
</td>
<td width="102"/>
<td width="102">
<br/>
</td>
<td width="102">
<p>Français établis hors de France</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">4</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="102">
<p>Total</p>
</td>
<td width="102">
<p align="center">114</p>
</td>
<td width="102">
<br/>
</td>
<td width="102">
<p align="center">102</p>
</td>
<td width="102"/>
<td width="102">
<p align="center">127</p>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>

III. - A compter du renouvellement partiel de 2011, le tableau précité est ainsi rédigé :

<table>
<tbody>
<tr>
<td colspan="2" width="202">
<p align="center">SÉRIE 1</p>
</td>
<td colspan="2" width="202">
<p align="center">SÉRIE 2</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="4" width="403">
<p align="center">Représentation des départements</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="101">
<p>Indre-et-Loire à Pyrénées-Orientales</p>
</td>
<td width="100">
<p align="center">97</p>
</td>
<td width="101">
<p>Ain à Indre</p>
</td>
<td width="100">
<p align="center">103</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="101">
<p>Seine-et-Marne</p>
</td>
<td width="100">
<p align="center">6</p>
</td>
<td width="101">
<p>Bas-Rhin à Yonne (à l'exception de la Seine-et-Marne)</p>
</td>
<td width="100">
<p align="center">62</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="101">
<p>Essonne à Yvelines</p>
</td>
<td width="100">
<p align="center">47</p>
</td>
<td width="101">
<p>Guyane</p>
</td>
<td width="100">
<p align="center">2</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="101">
<p>Guadeloupe, Martinique, Mayotte, La Réunion</p>
</td>
<td width="100">
<p align="center">11</p>
</td>
<td width="101"/>
<td width="100"/>
</tr>
<tr>
<td width="101">
<br/>
</td>
<td width="100">
<p align="center">161</p>
</td>
<td width="101"/>
<td width="100">
<p align="center">167</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="4" width="403">
<p align="center">Représentation de la Nouvelle-Calédonie, des collectivités d'outre-mer et des Français établis hors de France</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="101"/>
<td width="100">
<br/>
</td>
<td width="101">
<p>Polynésie française</p>
</td>
<td width="100">
<p align="center">2</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="101"/>
<td width="100">
<br/>
</td>
<td width="101">
<p>Saint-Barthélemy</p>
</td>
<td width="100">
<p align="center">1</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="101"/>
<td width="100">
<br/>
</td>
<td width="101">
<p>Saint-Martin</p>
</td>
<td width="100">
<p align="center">1</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="101">
<p>Saint-Pierre-et-Miquelon</p>
</td>
<td width="100">
<p align="center">1</p>
</td>
<td width="101">
<p>Iles Wallis-et-Futuna</p>
</td>
<td width="100">
<p align="center">1</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="101">
<p>Nouvelle-Calédonie</p>
</td>
<td width="100">
<p align="center">2</p>
</td>
<td width="101">
<p>Français établis hors de France</p>
</td>
<td width="100">
<p align="center">6</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="101">
<p>Français établis hors de France</p>
</td>
<td width="100">
<p align="center">6</p>
</td>
<td width="101"/>
<td width="100">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="101">
<p>Total</p>
</td>
<td width="100">
<p align="center">170</p>
</td>
<td width="101">
<br/>
</td>
<td width="100">
<p align="center">178</p>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>
